\newif\ifpresentation % Условие, проверяющее, что документ --- презентация
\presentationtrue
\documentclass[14pt, xcolor={dvipsnames, table, hyperref}]{beamer}
\usepackage{calc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
%\usepackage{svg}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{empheq}
\usepackage[most]{tcolorbox}
  \usepackage{amsmath}
\usepackage{empheq}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{darkgreen}{HTML}{3e8b1a}

\input{common/setup}               % Общие настройки шаблона
\input{common/packages}            % Пакеты общие для диссертации и автореферата
\input{common/common_data}         % Основные сведения
\input{common/fonts}               % Определение шрифтов (частичное)

\input{slides/setup}         % Настройки презентации
\input{slides/preamble}  % Инициализация переменных
\begin{document}
\begin{frame}[noframenumbering,plain]
	\setcounter{framenumber}{1}
	\maketitle
\end{frame}
\input{slides/content}
\end{document}
